林奠點解唔搵幾個自己友，成立獨立調查委員會？

香港咁多人親共，包括部份法官都係，要成立一個受控制的調查委員會完全唔難。

調查可以慢慢做，將件事拖延一年或以上，政府同警方有時間喘息，然後委員會先出一個偏幫政府的報告，話市民收外國錢做嘢，警方英勇平亂，只係得1，2個警員做錯嘢，需要內部紀律處分。

到時民眾再出黎示威已經太遲，一來唔少勇武義士到果時，可能已經不幸坐監，或者離開香港，二來警方有晒時間準備，周圍整晒監視燈柱，甚至水炮車都買多咗幾部。

而且拖得幾拖，林奠都差唔多做滿任期退休，個個講緊下一任邊個做，林奠的壓力都大減。

依家無調查委員會，係因為林奠太愛面，以及警方連搵1，2個人祭旗的代價都不肯付出。

不過，示威持續落去，林奠同警方的態度有機會轉變，再加上三毛帶風向，「政府都肯成立獨立調查委員會，再搞落去市民反感」，到時就係考驗市民智慧的時候。

五大訴求之中，撤銷對義士控罪，以及實施雙普選，先至最重要。

自推一嘢

黑警肯交人先算喇

因為無人會收貨
當唔收貨，但又承諾左成立獨立委員會，就要轉人選

因為佢離地得太緊要, 分分鐘唔知發生緊咩事
可能到呢一刻仲以為拉晒d人就冇事

因為唔回應哂5大訴求 我地唔會散
而且一成立委員會 就算只搵1,2隻狗制旗
都可能令政府最後一根救命草都冇埋

林鄭幫緊你 係咪要講出面

好多專業人士平時低調，外界唔知佢地係深藍，可以用黎呃人

請何君堯做

軍政府連老細道個歉都起曬鋼
成立委員會嘅話 未查到野應該都俾人推翻埋

得罪講句

佢的確係冇政治智慧

6月9之後宣佈撤回的話

之後一連串嘅事都唔會發生

大家就繼續吃喝玩樂 佢又輕鬆做到完場

有個別人士係希望搵出名嘅大法官去做
例如馬道立

如果人選唔夠名氣，不能服眾

依加佢肯查警實出事
依加警點解會咁落力為政府做事,原因就係無後顧之憂
你觀察依兩個月.制服無PASS.無NUMBER
接近係官方容許嘻咁濟

若果你依加開聲話整個調查委員會
我諗到時唔係市民集會
而係警出哂黎集會都似

蠢，死要面

淋奠冇朋友

軍政府唔容許你咁做

睇黎你唔知乜叫獨立

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

根本係高官同警隊高層都控制唔到班細

唔係既話屌張建宗單野無可能發生

如果真係成立左獨立調查委員會

到時情況更加不受控

民主女神

唔係集會 係暴動呀

因為咁就代表佢回家左一個訴求
代表政府可以退讓
代表人民可以要求多d
代表冇左控制權
你以為佢真係care班狗咩

焦土之母

何君堯做主席？

以佢嘅人品
佢仲會識到自己友咩
剛愎自用 完全冇政治智慧

舊時英軍唔想哂資源就敢暴動
而家中共睇場 開解放軍落黎鎮壓 班柒碌都要縮返老母閪度啦

明明拖兩拖就搞得掂
而家都無人記得選民資料遺失單野啦
林奠真係香港民主之母

香港搞咗個女人做凸首得罪講句，就好似女人揸車咁，去到緊張時候就會唔識反應，不知進退，油門當煞車，合埋眼用女人生仔嘅固執死衝，一己固執犧牲其他人

其實政府係我地係咁屌既同時 仲要做咁多閪野
啫係根本佢係唔會俾香港好 佢覺得依家已經係最好

因為獨立調查委員會唔係話操控就操控
唔好睇幾個post就以為真係個報告亂黎都得

我覺得佢等緊一個位, 係要等d中間派回向政府先, 跟住就沖出來話成立委會，咁d人就會撐警撐政府, 到調查結果有利, 警隊又唔會咁大反應

因為佢已經冇自己友

因為佢無腦

要收買好易, 比人上位但條件效忠於佢, 所以不能搵d太醒既

知唔知咩叫"獨立"調查委員會

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

至少李國能先收貨

其實佢地開始做緊呢樣野
所以放風話將會成立獨立調查委員會

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

宜家唔出來平息或者放下風, 啲市民會愈激

要睇睇當時會唔會有佢地或藍絲既財產受損壞而決定既

警隊叛變，香港就隨時獨立

林鄭 英國間諜黎

因為林鄭真係港獨之母
你地錯怪曬佢

邊個肯做果1,2個

唔係林奠太要面
係林奠其實比警隊架空左

佢係醒個局勢就唔會變成咁

同我放晒班義士先

因為無自己友

燙手山芋
話警賊有問題俾警賊/保安局屌
話警賊無問題俾市民屌
邊個會幫佢接鑊

你當人傻架咩

蠢囉

屌你做咩幫佢做功課

獨立調查委員會好可能係陷阱黎，就算成立左，戰爭先剛剛開始

港獨之母為我地付出左好多

因為警察強烈抗拒、
可能已經要脅左林奠、
如果被獨立調查就會採取工業行動！
乜嘢係工業行動、好廣泛吓
按章工作唔定、
搵白衣人去外國幫佢教仔唔定
始終依家佢哋惡過政府

警犬士氣問題掛

有調查會=黑警要交人

所以五大訴求一個都不能少

佢眾叛親離
剩低啲自己友咪係做過紀律部隊果班

因為黑警呢個condom仲要用
而且共產黨係唔會風頭火勢認低威
如果爆到咁大獲情況下跪低，佢會覺得其他
省份會有樣學樣，暴力可以迫使土共收皮，
結果就一發不可收拾

林鄭冇自己友，死要面唔肯認衰成立調查委員會

大把賭仔成身街數跳樓唔掂

獨立調查委員會出爐之後就會變成「袋住先」之爭

你估佢唔想搞獨立調查?因為佢一調查,克警班高層全部出事
咁克警高層都知自己會出事,你估唔會反抗?
全香港最高武力既克警集團反抗,到時真係得解放軍夠打
呢個情況同佢地借鄉黑勢力打市民一樣,鄉黑拎住呢樣把柄威脅呢個垃圾政府,丁權唔敢收,新界鄉地任得佢地搞

拎幾件黑警出黎祭旗，隨時黑警掉轉槍頭，真係軍政府呀

利伸：支持焦土計劃

其實好簡單
黑警屌林奠=黎真
黑警唔屌=做假

佢成立左 都可以示威迫佢 比報告
唔接受就係唔接受

你今日要求成立
又推返做咩？

所以未來李私煙班仆街應該大把工開
會係咁搞撐警活動籌開家費
加埋岀來頂左後警隊內部再籌一筆
有一兩千萬落袋實有人頂

千奇唔好比政府見到呢個post

唔洗諗嫁啦
有人落左order 企硬
成立先算

點搞都唔掂 得失任何一邊都夠佢仆街

條八婆係驚先例一開就再無人幫佢執行政治任務
以後警隊只會按章工作
什至示威者包圍禮賓會時佢地突然撤退話重新佈防無人保護佢

唔敢得罪黑警囉

佢根本唔知呢代學生會咁癲

佢親家唔少，驚人過佢一棟

佢梗係拖耐啲
之後可能應承再派自己友調查
最後攞哂光環

經過今次，獨立調查委員會D成員香港人冇可能比佢hea揀。

係冇人控制到個元朗鄧。

共產黨唔鍾意人地搞獨立

正常都唔會肯入啦，黑警罪行，數都數唔哂，樣樣有片有証據，都唔知點同班黑警兜！

條嗅閪最怕唔係警隊明刀明槍叛變係佢地按章工作玩野
本身佢同689何君妖班撚樣都係一樣預左岀老解震壓
問題係差在點樣另上面放行

傻啦 交幾個狗仔出黎 班癲狗仲唔反咬你一啖
再者宜家癲狗好明顯被賦予好大權 邊有可能咩都唔帶 亂講野 無差別搜身拘捕（其實要有合理懷疑） 攻擊記者 警黑出面勾結 做咁多衰野都冇官員出黎講野
宜家軍政府時期 佢地先咁狼死 佢地仲互相稱兄道弟架

雙普選冇可能啦 港共政府點會俾

可能送中條例只係中共用黎轉移經濟下行嘅焦點
下一步就係全球性支那人排港

解釋：因為咁多個特首，林鄭係最無政治智慧果個

條閪婆 8達用唔識用 便利店無廁紙買都唔知

不嬲到離地到仆街

唔好歧視女性

唔好教精林鄭

典型AO，顧面子

唔係實際個委員會點查點運作問題 係態度問題 政府如果跪低攪委員會狗察即刻覺得被出賣 到時進退失據政府好撚大鑊

當年清朝都整左個皇族內閣 加速倒台 前車可鑑

同問
呢啲調查，一查都兩三年，到時佢都完成任期
仲有查又無話對錯 可以各打50板 基本上調查結果可圈可點都是一定架啦

第一美國佬睇到實，咪當人on9，其次警察實發癲，最緊要係已經唔係佢話事